咩咩妹咁低質素既囡囡都搞到班毒撚叫晒春 如果小妹個樣流出左都唔知會J死幾多人🤣🤣

綠茶錄音

第一個j死cos狗

翡翠台無滕麗名, 樓主可以訓先

岩岩愛回家先做完 一陣睇返啦 今集仲有iris🤟🤟

樓主真心令

千其唔好。會暴動

收皮啦 post 左先講 冇圖好難評論

痴線
又淫又冇手尾跟
仲貼埋仙股料比你咁都低質
你冇撚事呀？

不過好似開個性病post

波台定律
叫親小妹既都係男人黎

你以為我係咩咩妹條公廁 係人都上得？

如果你識我真人 就會知咩咩妹個啲都不外如是

你專搵動物上

你D粒粒仲勁過咩咩妹？

緊係講緊外貌同財富啦

泥青頭先有無看開心速遞😂😂

我見過 唔會爆

你講多左個字

邊個

睇左你隻老雞未

咩叫泥青頭

牙膝對波大d定牙泥你大d

泥青頭先/啱啱/剛才/正話
諗左去邊

你老母就老雞
Btw今集都有iris

頭先牙青頭仔

想cow泥妖

應該差唔多

屌你老母啦又反泥

Iris 清泉點同你隻老雞

佢兩個都係女神

所以至問你有無睇

我想見識下

有呀

咪搞我gf

好彩有支持阿膝
唔係就睇唔到iris

點解會話咩咩妹低質
點睇都above average啦

但樓主係最top

樓主自貼自己出黎先講野啦

樓主唔需要向你呢啲垃圾證明自己

唔好痴線啦大佬

小妹唔痴線

咪同你一撚樣囉，廢人講廢話，厹公，護主啦呢家？

我係佢男朋友呀傻鳩

難怪樓主果時頭塞草叢啦

原來係怕d連登仔精蟲上腦

迷拜=高質

自貼上黎先講野啦，傻鳩 ，冇圖你話你老母天仙都冇撚會信

呢樣野大把人知 點解要證明俾你個傻仔睇

小妹有男朋友仲影個樣上黎比你班毒撚J咩

條傻仔咩都唔知仲聲大大以為自己好威

你唔好講到自己知好多野啦傻仔2號

樣都唔見得都唔方靚得去邊，你留番俾你d厹公們慢慢j,完，唔洗reply 我

J不到的女神是醜的

你幾錢q?佢免費喎
可以好似咩狗玩得sm？

世界上咁多女，洗撚j你咩，真心on9,自視過高

屌 卡努放段綠茶錄音啦 忍夠呢個屌狗佬

我屌你女友！

樓主已經好謙虛，我有佢咁靚肯定仲串

屌狗佬都撐？

我撐硬咩咩雞 雖然真係雞

樓主係絲打點屌狗呀？用下腦啦人講你就信

人講 佢屌撚左我隻cos狗呀

連登毒撚狗公集中營，公廁一定追捧啦，話晒免費公共資源，仲要有相
樓主私家廁所圖都無張，開個post得個自吹自擂，恐怕連登仔只會j樓主老母

係我屌